<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <CaveOasis.label>оазис в пещерах</CaveOasis.label>
  <CaveOasis.description>Подземная пещерная система. Какие-то геологические процессы давным-давно сформировали эти огромные пещерные камеры и туннели глубоко под поверхностью, куда не проникает свет. Сейчас камеры частично заполнены водой, которая поддерживает уникальную экосистему грибов и животных, приспособленных к жизни глубоко под поверхностью.</CaveOasis.description>
  <TunnelworldCave.label>туннельные пещеры</TunnelworldCave.label>
  <TunnelworldCave.description>Система подземных пещер, состоящая из множества взаимосвязанных туннелей. Эти области в основном образовались естественным образом в результате тектоники плит или другой геологической активности. Эти туннели находятся глубоко под потолком из твердой породы, поэтому сюда не попадает солнечный свет. Поэтому растений здесь нет, вместо них в пещерах обитают различные грибы, некоторые из которых даже дают немного света для животных, живущих в этом регионе.</TunnelworldCave.description>
  <CaveEntrance.label>вход в пещеры</CaveEntrance.label>
  <CaveEntrance.description>Вход в систему подземных пещер на склоне горы. Вглубь горы уходят различные туннели, некоторые из них могут вести к другому выходу или экзотическим подземным биотопам. Внешняя территория очень скалистая, поэтому здесь живут только растения и животные, привыкшие к суровой местности.</CaveEntrance.description>
  <InfestedMountains.label>заражённые горы</InfestedMountains.label>
  <InfestedMountains.description>Система подземных пещер, соединяющая множество воронок разного размера. Карстовые воронки имеют естественное происхождение, а пещерные туннели - не очень. Гигантские насекомые прорыли эти туннели в течение многих лет и теперь живут в них. Не соблазняйтесь мирным видом заросших воронок, это опасное место!</InfestedMountains.description>
  <DeepRavine.label>глубокий овраг</DeepRavine.label>
  <DeepRavine.description>Глубокий овраг, образованный рекой на протяжении многих тысячелетий. В овраге начинаются различные туннели, частично естественные, частично сделанные живыми существами, которые уходят вглубь горы. После того как река пересохла, местность стала сухой, поэтому растения здесь встречаются редко, и живут только животные, приспособленные к окружающей среде.</DeepRavine.description>
</LanguageData>